[軍師又時候獻計] 我教你地點搞好黃色經濟圈啦

我以現時某隻ONLINE GAME做例子
隻ONLINE GAME ,升1~90LV都勁撚易升, 幾日就升上90LV
90LV~100LV就開始難升到仆街
佢將隻GAME改成咁, 就係想你地可以快D升上90LV之後可以更投入隻GAME, 因為覺得已經升到上90LV囉, 冇理由唔投入更多架, 結果就越踩越深啦

黃色經濟圈都可以參考架, 加入黃色經濟圈=理得你藍扮黃, 只需要唔撐中共及中共傀儡就得=1星
之後將黃色經濟圈分為1~5星, 頭1~4星只需要好撚簡單既條件就可以達到, 例如4星只需要間鋪唔播CCTVB就得., 之後第5星既條件就苛刻好撚多啦, 又要平, 又要好食, 又要服務好, 又唔播得CCTVB, 又可以貼連農牆等等

咁就可以解決加入黃色經濟圈條件越黎越苛刻既問題, 對黃色經濟圈有要求, 唔中意偽黃既人就唔撚好幫襯1星, 直接幫襯2星以上既店鋪, 自己FILTER左晒所有藍扮黃店鋪就得, 連好唔好食都有要求既, 就直接幫襯4~5星就得, 唔撚需要全世界跟你果套

要有人幫手做星級認證

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

推